[純學術討論] 點樣自殺係最舒服？

氦。。

好辛苦㗎喎

lm

吊頸

空氣針？

Overdose 應該無咁痛苦

燒炭

你好廢

渣ga

好似冇一個係唔痛苦

咁做人痛唔痛苦

食屎坑雞

Cha b

應該食安眠藥最好，訓住死最舒服